渣打巴打討論區

小弟不才，貪年頭股價升得快
81.3入咗100股

溝唔溝貨好

得個2手就算鳩數啦

有排都唔會番到家鄉

新興市場爆味濃 最撚賺錢既香港又就嚟仆街 呢啲閪股少掂為妙

我都80蚊兩手貨唔知點撚算

5手$60

134
已無希望

都唔係蝕好多

你蝕得少
我2手都蝕咗2000幾

成181手蟹貨都未叫苦連天呀
因為已經輸到麻目同無心情

全部2手幾手輸咁少已經咁樣
仲點玩股票

3年後啦 長遠都有既
錢多咪溝下貨囉 記住只係拎左筆錢出去投資未到回本期就算

我都揸左好似三年
越跌越多

每跌10蚊就推double，基本常識

3年前係咁上下價啦
依加個ceo上任左3年 佢上任果時就係咁上下股價
我5年前開始入 向下溝
200 180 170 150 不斷下挫
roe上返8 股價輕鬆上返百幾蚊
但依加都係望唔到佢營運收入有改善

e 巴打係咩價位
溝貨不了
派息又少
留錢投資其他股

199就開始入 依加成本80樓下
派息應該可以正常返啦
投資其他股又好似無咩邊隻有吸引力

其實渣打有能力喺上到100以上
但去到60元左右有阻力

199溝到成本80樓下咁勁?

我對渣打都有d興趣，不過都想等多一期業績先再睇入唔入坑
而家就月供緊5號仔

你要輸得起
可能一下子由80變到53

一升又會升得快

當考下自己眼光，睇下佢究竟會p/b 愈跌愈低定係股價會升番上p/b

佢roe同pb 都幾好 但股價就係唔升 一係加番派息 仲有機會

渣打咁垃圾都入坑

Scb幾唔掂下
朋友做渣打話跑數位都cut headcount

199果時都係得幾手姐
不過5年都keep住溝

脫歐而家好似仲傾計
後面應該會幾直接影響 匯豐 同渣打？

人多又唔代表會多左生意
cut cost咪岩囉
依加零售銀行對salesperson既依賴性低左 科技化個sales channel仲合乎成本效益

況且香港對集團個盈利係好大
但我就係鐘意佢比起hsbc無咁依賴香港
比起hsbc 香港個盈利比重低好多

其實依加睇返渣打最大問題都係上任ceo
不斷供股同配股周圍買野
連南韓既儲蓄社都買得一餐
伊朗又留低一堆手尾

重上60

根本要搬返新加坡
英國又無咩業務 又年年一大筆銀行levy

不過依任ceo唔stop利記sponsor仲renew真係火都黎
說好既cut cost.呢

渣打係英國真有好少生意

《金融時報》引述消息人士報道，渣打集團 () 正研究進行股份回購，相關消息有機會在2月底發布全年業績時宣布。據了解，相關提案仍屬初步階段，並要取決該行須向美國當局支付多少罰款。 然而，市場人士認為渣打最少能承擔10億英鎊的回購，相信將有助提振公司的股價及其股本回報率。(jc/t)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2018-11-22 14:17:45

由上任開始13x去到60
顏面何存

屌 升到仆街
有無巴打5x~60 位入左

100股平均價81.3
琴日58.2 入咗50股，諗住溝下佢
再跌再溝，點知升到仆街

個個得幾手叫曬春
一萬幾千就搞到自己咁肉緊點搞阿

算撚數喇 無希望嫁呢隻廢股

大家覺得入匯豐定渣打好啲？

好記得上次吹到派硬息後尾又唔派...有名你叫國際金融妖股

回頭是岸喇 入恆生/中銀好過

46手平均價80幾蚊
炒其他股有賺
唔等錢洗就擺住先

另有HSBC 4手 平均價70幾

不過諗住返到家鄉就會諗放
以後遠離銀行股

你個名

我個名有根有據

下一隻世紀大妖股會係咩？

之前52週低位買左總共34手，平均61蚊

好彩近排好似有返啲起色，爆發力勁過唔少同類銀行股

坐緊火箭